到今時今日都仲有人遊行唱肥婆

講咗成個月兩個月 唔好唱肥婆
成日係度 啊～ 死黑警
又嚇親啲人 自律啲 唔好咁玩樂心態得唔得

低智 要屌

外媒記者有報
今日警察向和平示威者噴胡椒tg
快啲推上國際

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

[member]呢句真 只會比人當小丑[/member]

抵D D得好